（LIHKG有愛）聖誕送卡大行動

就快聖誕節啦，我將會同另外一位絲打一齊寫聖誕卡送俾大家，希望可以為大家送上一點溫暖
可以選擇郵寄或者面交，地點係柴灣
字體可能唔係太靚，希望唔好介意
仲有機會會附上小禮物，有無就睇大家好唔好運啦
不過我地兩個人就得兩對手，無可能全部人都寫到，所以會隨機抽人送

有興趣就填form啦：